心理學家話要對住黑警叫呢三句

1. 黑社會
2. 不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意
3. 殺人兇手

仲有句
4. 知法犯法

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

推

香港警察 慣性強姦
香港警察 休班雞蟲
香港警察 愛滋病人
香港警察 性病纏身

不敵視他人

黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯

5.強奸犯
6.暗殺市民

全民dm Emma Watson.

IG傳送門

Hello Emma,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood out for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers

恐怖分子 黑社會 強姦犯 狗
佢地唔配叫警

屌，唔小心負評咗，sorry

依加可以加多句
強姦犯

冇錯 真係強姦犯